想統計一下，唱淡果班係咪都清左倉/做緊沽？

你地係咪又怕個市又爆升番，所以出黎叫春？人地蝕錢關你老母條西毛事咩，大量印錢同低息環境下呢個格仔一直不變，美股只會一直向上，淡友呢個星期一聽揼爆自己春袋啦

因為升市冇佢地份咪嬲嬲豬

等睇你揼爆自己春袋

yes

係

所以永遠唔會清倉
但會減倉 特別係過左止蝕位好多個d

陰功，樓豬似係食錯藥

我冇清倉 不過日日都short sell cover正股損失

納指彈少少 你就打撚晒飛機。

早左小小加倉，全部加既正股都跌左10%

係 weekend霹靂sell全菁蒼，星期六求神拜罰唔過1萬9 千億，結果今朝收到壞消息，好驚爆哂上去又無貨

好辛苦，玩鎂真係玩到人癲

清左9成倉， 2% SQQQ，仲有GME同大量 CASH。

賺少左錢事小，係驚一個大浪又要好似舊年等成年 ...

牛三最後上車機會星期一開始爆升

美股估唔到架啦 過完一定升咩😂 大戶要斬韭菜咩理由都得啦 price in左啊 blablabla咁

狗茶都俾斬得8，8，9，9你睇番各大科技股，獲利比例去到得番新低點

最緊要好似星期一咁 爆升一下 傻散再入貨 再大棍足4日😂
利申SH派

就算係清左妖股都要入返指數etf啦
其實星期五納指都係因為有大手入QQQ
所以升返轉頭

但唔係代表睇好後市

樓主應該輸到傻咗

只有清左倉果班先係真輸，真係蝕，人地高盛Q4買左幾多put班撚樣又唔睇，擺明個回條係大戶夾埋一齊做市

噓 陣間CHING CHONG派又要話你地被害妄想啦

佢哋只不過係一班逃避現實，一有風浪就退縮嘅懦夫，

準備割樓豬韭菜

800$ 沽空左Tesla
賺撚到笑

你個時期求其short成長股都笑啦